胡彥斌改編學友神曲〈慢慢〉 情感大爆發！

《夢想的聲音》第二集已經播出，男歌手胡彥斌不但在今集擔任導師，還改編了歌神張學友的經典金曲《慢慢》，把原版的悲傷改編成極具個人風格的失控版本。

從片段可見，胡彥斌起首是按原版的套路演繹，但聽着聽着就會發現有一點不同。他把悲傷的感覺一層一層的加上去，就如失戀的人聽到分手的消息一樣，最初是無語，然後痛心的感覺慢慢侵蝕到內心深處，最後情感如火山爆發一樣崩潰得一發不可收拾。在場的觀眾聽到這個版本都拍案叫絕，而導師JJ林俊傑更大讚「好爽」！